［突發］傳九龍灣荒校舍發現炸彈，有人被捕押上警車！

警方指，今午 2 時 17 分，在九龍灣一所廢校發現可疑物品。在彩石里舊聖若瑟英文中學，現時已有大批警員在場並封閉附近範圍。之前在社交媒體上，有指在該地發現炸彈 ...

又老屈

浮瓜遲咗一日出現

浮你老母瓜

Live

100%只存不用搏拉，信果個白痴

情緒勒索師

九龍灣彩石里一舊校舍，今日(2日)下午2時許，有人進入學校探險時，發現一個行李箱，於是打開查看，赫見3個盒形懷疑爆炸裝置，立刻報警。警方趕至封鎖現場，通知爆炸品處理課人員到場檢視爆炸裝置。

又嚟

日光日白進入學校探險

年輕人無意間破壞黑犬步署，仲on 9到call 999

警犬自己放完炸彈再入去搵炸彈，goodest logic

有份搞《浮瓜》既左膠區諾軒被人拉埋啦

區諾軒係咪《浮瓜》你老母？

《浮瓜》就係講「有炸彈有槍就係鬼」

兒登又玩捉鬼啦？

拉入去探險嘅人先啦，擅闖私人地方

up

遲左兩日發現喎
五用一前先岩劇本

選民登記今日11:59pm就dead，大家真係要CLS：
[緊急] 5月2日截止！選民登記自動波填表機(懶人專用)：

當然你都可以學大J咁用棍波填表3步曲：

1. 下載表格 ：

2. 喺桌面打開表格既PDF檔，輸入個人資料，利用ADOBE PDF既「填寫和簽署」功能，填上電子簽名(注: 直接喺Browser 打開有機會整唔到簽名，所以建議喺資料夾打開檔案）

3. 上載表格：

求pin

搵撚信

破壞黑犬大計

好搞笑，個校舍係封左唔比入，入左唔係違法嘅咩？
犯緊法仲報警？

求其去一間五金鋪都得啦…又作故仔…

有Ｄ年輕人好on 9

有人進入學校探險時，發現一個行李箱
舊校舍

是但啦
其實大家恨既只係點解仲未有狗死
係佢地自己殺同俾人殺都無所謂

推

今舖成件事舖排除左老屈之外都諗唔到係咩
家下黑警除左得槍之外無樣野係真

即使個盒係吉既都會爆得好勁，因為個拆彈機械人係用爆破既方式拆彈，所以市民唔會知道真定假

笑咗 啲炸彈用黎擺嘅
明眼人都知咩料

無錯，Kwai Chung單野都係手足做，唔關警長事用下個腦啦一日到黑淨係識情緒勒索

下午2點係舊校舍探險
幢野出名有鬼定咩

1623 #九龍灣 現場警員表示即將引爆懷疑爆炸品 啟業天橋封閉
消息來源：尹家謙FB

咁多槍及炸彈，冇人用，存起搏拉坐20年

入面得班狗同消防
李桂華實話有炸彈

報狗拉自己

樓主可否pin #18

神勇香港警察又係啲無人地帶
搵到啲(佢哋話)大殺傷力炸彈
即場引爆渣都冇得剩

果4個應該係入去探險

探險 明知係犯法
仲自己去報狗

雲海母校
睇佢今次點爆seed

係中聯辦早咗發聲明
定係個炸彈遲咗出現

自己入去手多仲報狗, on99

隔離小學先多

次次都係呢啲重要日子發現

#九龍灣
1507 彩石里聖若瑟舊校
4個小朋友被捕
帶上 #AM6005
🛑求資料🛑🛑求正面相🛑

一單係=全部都係？
理大中大𠴱班都係鬼？

無啦啦日光日白有人探險，又會咁啱搵到個箱，又會覺得個箱係炸彈，又會報埋狗

日光日白探咩險

我自己覺得呢單係浮瓜，有乜問題？下下都情緒勒索悶唔悶勒索到個腦都無撚埋

中大理大嗰幾日冇鬼混入去查手足你信唔信？

依Ｄ咪on 9，唔關事走人算

今次又PCB?

真係

搵葵涌沙展問吓好喎

入去探險D人嚟 入私人地方仲 報警 真係冇眼睇

分分鐘屈佢哋做

探險破壞人地步署幾個月大戲

Push

支共風向狗: 連登仔仲唔認係手足做嘅? 係咪當咗手足係condom? 個恐怖主義故仔作唔到落去呀 好嬲好嬲

笑撚左，擺炸彈係廢校，幫手炸左快啲重建？

個箱係咩樣
會唔會真係露宿者d家當/垃圾黎
然後報狗自己俾人拉左

有啲人天生冇乜腦

黑警又自編自導自演

自編自導自演

支共d屎橋

本來留喺 613 前用

日軍留低架

廢校入面有個盒有幾奇？真係完全冇理由會報狗

補圖

你地繼續笑啦
擺明就做鳩你地恐怖主義
同西藏一撚樣手法

得啲警犬自編自導自演

發覺自己探險係錯

一係老屈一係做戲

結論，唔洗理

3 盒口罩?

可能真係班細路入左去

又好似葵涌咁做大戲 想合理化23條

推上twitter比國際睇支那點將疆西藏種族滅絕

支聯辦啱啱出完聲明

我個舊校舍俾班死黑警玩到污糟曬

同新疆一樣

本身應該尋日出

集中營黎緊了

擺明係探險個啲啦

有人進入學校探險時，發現一個行李箱，於是打開查看

講都無人信啦

相信警察，報警

結果案發者變被捕

如果係佢地懷疑做炸彈
你覺得佢地會唔會可以咁休閒坐響度

有訓導做過狗嫁

駱狗淨係識呢招

要tweet做個對比

今次係氫彈定反物質炸彈?

9成係舊校啲錄影帶教材下話

Ig廢攝撚又少個地方去

你未睇過十年？

呢4個咪抵死囉

報狗拉埋自己

都好大機會 呢個星期紅媒唱到恆

駱狗劇本執行

要tweet去外國話俾人知支共劇本

之前個post

相信警察！唔怕

放炸彈放係荒校?
搵鬼信咩

真呀

唔係柳記咩

邊個

btw 好難揾到一間學校無人grad完做狗

得你知

恐怖主義

出完聲明畀人恥笑就即刻整一單

如果見到PCB就當炸彈, 成條鴨寮街可以封左佢

黑警：本身諗住5.1天馬做大龍凰架

點解探險見到可疑物件係會報警而唔係即刻離開現場好似博拉咁

咁就想食過返尋味用返同一招以反恐借口

只係見到幾個盒
好明顯班狗就搵機械人直接炸左佢
之後佢地話入面有咩野咪有咩野

最on9係果4條細路, 講完

走去報狗
屈硬你有份啦

好明顯係俾人裝喇

有心搞事擺個度把撚

如果真係你咁講嘅話，坐監都冇人可憐

定係求其喺路邊拉四個無辜後生，順手老屈佢哋係恐怖份子

爆左先出新聞啦屌
發現係咩隨你吹姐
點信？

每次之後都不了了之乜都查唔到，尋日又集體fake news

狼來了咁多次之後仲想有人信

邊個日日講恐佈主義咪邊個放囉，
好似中聯辦,比卡超同PK鄧講得最多。

係咪近日見個兩隻外藉狗比人查到犯法想拿拿聲轉移視線

工聯會

係咪就係拉左佢地幾個？

推上twitter 啦

警犬做過輔狗

又拍戲比幾百搵人做老臨

好明顯尋日fake哂班傻閪，無新聞可以作
咪自編自導返個新聞出黎

果幾個真係傻閪黎
扮冇事就算啦

唔笑，港共都會做鳩我地，有咩高見？

支共真係好on9

same ask

黑警：準備好晒你哋班暴徒又唔出

會唔會係有手足想入去攞嘢，又比人跟到？

點解唔係走而係報警

放入面炸邊撚個姐

唔係 班細路自己報狗

竟然五一後先發現炸彈

班狗會唔會講大話？
不過如果係班小朋友自己報狗就抵撚死。

輔狗
幾多十年前

arduino 定 屎為手機 呀
炸彈有乜用呀
又高調屈人?
你炒唔撚起個劇本架啦
支共就畀多少少錢
技術支援問下工賊會
請個醒少少嘅 省港旗兵

點舛班狗要講呢個大話?
自己收到料伏人唔係威過有幾多碌柒走入去探險見到?

屌佢老母

咪係

見到幾個盒又會無啦啦係炸彈走去報警？

探險仲要報狗
報狗拉自己？

亡羊補勞,阿爺唔野寫就拿拿聲搵無人去地方補穫

點解會下午去荒校探險
見到行李箱會打開查看
查看完會直接懷疑係爆炸裝置
然後明知自己犯緊法都會報警
報完警又唔走留低俾人拉

果到以前成日有警隊訓練嫁wo
探荒界好多人都知

2020 仲報狗 真係on9仔

又見到成班狗係到幫手足認屎認屁
收爹啦

大量軍火 武器炸彈 只存不用 坐以待斃

港共呢個邏輯

踢爆左POPO放炸彈

藍絲：「呢間區諾軒母校黎，一定係泛民整炸彈」

信任警方嘅後果

分分鐘屈入去發現果4個做
可能人地真係得個盒入面乜都沒

劇本好爛, 重作

通常拉到人 啲嘢都喺屋企搜到 之後高調開記者會又剩
喺啲奇怪地方搵到嘅 多數都唔會拉人

日日返工搭車都經過，經過都覺得似鬼屋

舊生 都有政府

之前有政府官員
成班舊生會打哂J咁

陳文敏教授
陳家強局長

舊生會多數舊架喇 邊度都一樣

生果:警狗有係校舍做過演習

仆街一定係尋晚俾狗拉嘅手足俾狗屈

最無恥係區生選之前叫佢地關注話不了
政治不應帶入舊生會
當選後 勝利球迷沖出嚟

有市民影到警察演習呢四隻字

黑警賴低野

下午兩點d鬼都未訓醒探咩險

真係狗嚟
出動咁多警力又剩，原來自己人做
呀蛇玩自己伙記搏升職唔洗你教

屌你老母,又想老屈

班狗唔該俾多少少錢請班編劇返來得唔得

屌，仲害埋人炒車

原來有罪證
唔怪得要引爆毀屍滅跡

班狗又留低啲狗屎

劇本就係遲下班撚樣會話有心人係狗隻訓練場放詐蛋
明顯針對狗隻，絕對係恐怖主義之類

pk tang 應該知演員重要
幕後都重要

日日都搜到槍呀，子彈呀

炸彈呀，奇怪d人買返黎唔係用，

好似買返黎專登俾黑警搵到再被拘捕

呢4條友

你7夠未？新聞出埋報導啦，真係黑警做

上面成班人話咪割，割佢老母咩，分明係黑警自製都話手足做

擺明就係天仙局
自編自導自演

有人發現炸彈 有人比狗拉
又廢校 又咩演習牌
係咪劇本之一呀

一係有槍無子彈

一係有子彈無槍

屌條友藍到
佢嗰陣仲要去台灣讀書